Netflix套超時空洞穴

真係好睇，個構思幾得意

垃圾片

但睇到幾緊張

可唔可以講下有幾垃圾 想慳番啲時間

睇得過...
有2條後生鬼妹

得呢兩條鬼妹好睇

以為講dark

無錯 題材幾新鮮又吸引 但中段過程有啲悶 最後又爛尾 剩係講洞同出面時間點唔同 好多野無深入解釋 入面有啲人又無講點黎 其實可以一睇 但唔洗太認真

唔係講緊dark？

matha?

第一集2019年Hannah pink lin

我覺得最正係係洞外睇外面個個世界既流逝好正，1秒=1年，睇住個天既變化同埋最尾未來人黎到都幾正，雖然爛爛地片，但我真係勁鐘意呢種題材，所以我覺得好正

佢有解釋啲人點嚟
洞入面嗰啲係原始人
太空人係未來地球人，因為喺太空生活冇大氣壓力，所以變咗巨人
最後嗰啲係未來人

成套戲冇乜重心，剩係玩條橋
但係條橋去到未來地球人嗰part已經twist完咗，收尾完唔到求求其其揾人嚟救世。
整體嚟講唔係好值得睇

班主角比人救左去火星
會唔會接好似熊貓咁
被逼交配 放動物園

爛尾套戲

點都係Franziska啦
19歲就露
又pink

兩條女搶哂FO

爛尾
無啦啦救完人就完撚咗

個結局係無辦法解釋到
以前好低筆直，點知後面有cg

係，本身諗住個結局會講有啲咩方法會返到過去，重新黎過

英文名係咩？

Time trap

麻麻地
題材唔錯
但唔知點解睇落吸引唔到
有D位又有D on9

Franziska先正

做乜9個post有兩堆人討論緊兩套唔同嘅戲

邊2套？

個題材拎嚟拍劇應該幾好 戲拍得好急

菲比(小男孩)有講，佢拎咗本故事書睇，入面講有班人去爭奪聖水，正正係洞穴最深處發生緊嘅事。

其實題材真係幾吸引，但去到尾太科幻爛咗尾，有啲那夜凌晨feel咁

根本垃圾
垃圾到特登開個imdb ac比1星佢
呢套垃圾唔知做咩會值6.6星
我諗應該6星係比女，0.5星比條橋，0.1星比其他

套野其本上只係睇女，劇情上主要係睇一班人係洞穴入面爬黎爬去做on9 野，係洞穴探險片，唔係科幻片

dark(劇) & 今日netflix 突然推薦睇個套（電影）

開頭都好d, 到個結局真係。。。

屌最尾乜都唔解釋就完,咁撚爛尾都好少見

Netflix 試下拎嚟拍劇 好似Snowpiercer咁
咁就可以詳細交代每個位

整傷腳個鬼妹好正

套戲個背景setting唔錯
但呢啲個半鐘有科幻元素嘅片 真係未睇都知會爛

屌你老母個ending
暴走嘅

開頭作得太大

應該拍劇

一樣 同感.

有人講左句 係咪一秒一年 個下即刻明左點解洞外係咁； 爛尾換個角度睇佢係開放式結局 不過臨尾有啲覺得似有續集feel.

每層係唔同時代既人都幾特別. 咁講加埋不死泉. 其實依個世界啲人係咪即係唔會死.
咁變左人類唔會死亡. 所有人都永遠可以一齊

個博士聲稱搵個女 其實係佢妹
佢阿爸阿媽都喺入面

隔咗兩日跟住主角一群入去搵佢

如果入面一秒=出邊一年
即係個博士隔咗陣就見到佢哋

我都覺好睇，有無類似既片推介

係 主角過咗洞外時間2日就入洞
計番洞內既一秒=洞外一年既話
即係差唔多同步入洞

浪費左人生兩個鐘

This didn't live up to my expectation. It failed to fulfill my expectation.

同様時空題材，覺得Netflix 另一套”幻象”好睇d

係，呢套係難得netflix出既戲都咁好睇

見到班細路鬧交就唔想睇

即刻走左去望下 揸車果個好靚

個尾爛到
除非真係好無聊，如果唔係唔好浪費人生兩個鐘

鍾意個題材喎

鬼妹對燈白滑到 不得了

我諗最貴係最後半個鐘嘅CG？

洞穴最入面最慢果批人係為左爭不老泉水所以打起上黎 個肥仔講故事果陣就係講呢樣野 但明明個太空人救左佢地 而最後佢地又唔救番太空人呢樣我覺得好仆街

太空人落黎應該係因為接收到GPS信號(正路地球已經冇晒人) 加上發射位置同之前失蹤班人一樣 所以落黎睇?
但有幾個bug位: 唔知點解太空人要落黎拎水 同埋點解佢會知有不老泉?
入/出洞嗰陣應該會即刻死 因為上半身同下半身時差太大, 血液唔會流動
上面望落去洞穴應該只會見到塵 因為空氣中d塵要好耐先會跌到落去洞底
洞下面望上去應該會盲 因為隻眼一秒鐘會接收一年太陽發出既光子, 同樣道理下面應該會光到睇唔到野先啱

早兩年係大陸骨場睇過

題材幾新鮮
結局可以再長返少少解釋返更好

美劇拍呢種題材一樣爛尾

第三季後吹太大兜唔返

求片名

其實到後段都幾好睇, 係結尾太爛同太TVB feel

Brianne Howey
好索

套戲咁多人話垃圾唔係無原因
用時空做題材
但只係係山洞走黎走去
救完人無啦啦話完

2002年套時光凶間好睇過佢萬倍
夠膽話係2017年作品

啱啱睇完

個尾做乜撚野
掉個太空人落黎都算

後面個幾條激光手想點

個idea好但拍得垃圾

埋尾勁鳩

B級片，唔好期望太多
條橋好好，但係執行得麻麻

啲對白睇到我火滾...d人蠢到西
而且自從主角入左洞之後，就無人再入去? 好難相信囉
時間jump得太快，幾秒就過一年，搞到劇情無乜意思
同老豆老母重遇嘅劇情太短了

樓上有一大班一句爛片，垃圾，就以為自己好型又以為下下都要好完整咁解釋所有野先叫好作品，有啲仲要勁撚到唔撚駛睇都知爛，連登仔永遠唔會令人失望

幾好睇，故事似Stranger thing / Dark 果類

我諗其實佢地岀左個洞穴之後再救埋hopper都用左10幾秒，佢地都應該用呢幾年接受晒現實適應左新活

咁點解個山洞上面無啦啦有個水管
地球咁多窿，啲太空人又知有不老泉？

都預咗會有人扮清高同主流意見相反，連登仔真係一樣唔會令人失望

根據樓上條清高撚既解釋，唔講咁清楚就係高質片，咪問

都唔係太差,低成本黎講算係咁,個小妹妹都好正

啱啱睇完我最尾剩係問自己
我地嘅認知係一天廿四小時，會唔會其實我地地球人先係所謂洞穴入面嘅人

理論上一開始係洞入面既人唔會覺